睇下哩個中四band1學生

好撚威威阿 識上deep web呀
網絡好叻呀

husky

牙joe啲狗又出嚟吠

真係快手

專業打手

推

正皮是比牙joe的

ok

Lm

中四band1 哥哥

大家齊來推爆佢

大家認住佢

牙joe淪落到要揾中學生做打手
道德淪喪 小朋友係無辜的！
你對唔對得住自己良心

收左錢乜都得

竟然俾個中四串入世未深

改左名

獨孤求敗

而家改左女人名同埋相呀
但係id都係改唔到

牙joe可否給我一個回覆

中學雞叫我唔好搞咁撚多嘢

pm你？
巴打小心淋紅油

瀨咗屎

好撚驚呀 媽咪 隻狗好惡呀

點解咁做

男變女又得, 女變男又得, 得左

啱阿

咁都要追擊人 ？
連登仔真係小學雞黎
仲要係好小氣既小學雞
教主比人話兩話又要出晒黎咬人

變左女人

推撚到佢仆街

推推推

你隻過街老鼠收皮啦

笑死

好靚仔

推阿

又改
但係改唔到既係id

正皮比牙joe
高汁打手

屌中四就讀好d書啦你老母 你度串柒柒咁串人入世未深？

而家啲00後真係辣殺

中四

成熟的中四生

中4就收收皮先啦

靚仔? 變左女人啦喎

笑左 條友mon住個post改

識進化

話唔定F.4仔都係假身份嚟

等佢知道咩叫入世未深

請求轟炸坐標

仲改黎做乜尻

00後

啲名又幾有創意

佢原本張相咁似以前既LOL職業選手

我笑到好撚辛苦

嘩，屌！由男變女

係咪吊厹呀？

以為改做李卓人添